仲有一套黃到金嘅電影支持咗未

就係叔叔喇
而家叔叔剩破300萬 係高登先三寶中最早上映但票房最後
就黎落畫大家快啲去支持

入面個金像最佳女配演咗莊梅岩套講64嘅《5月35日》
銀髮族 大家快去支持

本來以為個戲名叫《叔叔》+老人戲+同志
應該會好灰好灰

但其實好輕鬆 由頭笑到尾

希望大家唔好被個戲名+老人家+同志冷門就嚇怕唔睇

睇咗，好睇

有咩咁好笑

推

今日你支持政治正確作品，後日就唔會再見到其他價值觀嘅作品，只會日日吹捧同性戀黑人同女權
就好似tlou2噉，好哋哋一隻遊戲改成九唔搭八嘅政治正確故事，全世界消費者都覺得反感，只得製作組自我感覺良好
希望大家齊心抵制依類垃圾作品

喺香港同性戀從來都唔係政治正確啵

估唔到佢票房反而落後另外兩套

政治正確題材簡直係創作界嘅癌細胞，當有一個作者憑政治正確出咗名，其他作者就會跟風一齊創作政治正確故事，結果就係劣幣驅逐良幣，其他題材故事都被逼加入令人反感嘅政治元素

會唔會太上綱上線？
有人想將小數族群特權化
藉此建立影響力搵着數
係走入魔道
但唔代表支持小數族群平權就係錯
都有同性戀組織鬧TLOU2係借平權名義做遊戲情節寫得差嘅擋箭牌

正常啦 最平淡係叔叔
其他兩套都有啲商業元素

被逼加入令人反感嘅政治正確元素

Tui

點會估唔到

題材偏鋒，主角又兩個阿叔（無貶義），仲要撞正武肺

雖然題材冷門d但係係好睇既
睇晒最近港產片，個人會咁排。

幻愛>叔叔>金都>>>>>>死因

你入得戲院睇嘅咪又係抱住獵奇心態去睇
你估你真係好關心老年同性戀嘅問題咩
根本呢種戲就係一種廉價嘅觀感刺激
正常嘅愛情片冇辦法再滿足觀眾嘅需要 咪拍多啲奇怪題材嘅片
同網上面啲人拍片去食埋晒啲奇怪嘢呃view本質上係一樣

呢套野無腦先會睇到笑，完全唔覺得有好笑成份
睇完返到屋企愈諗愈sad

幻愛>金都>叔叔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>死因

你真係好心水清呀
世事都俾你看透

所以以後唔講得
同埋tlou2主要死因根本唔係政治正確